拋磚引肉. 香港多項世界排名前列.香港人不應移民既原因.

拋磚引肉幾個先
1 : 香港工時世界排第一
香港成最過度勞累城市
根據KISI本年度的報告，香港在「最佳工作與生活平衡的城市」(Cities With the Best Work-Life Balance)中排尾六，而在「最過度勞累城市」(Top Overworked Cities in the Ranking)中，更是全球第一名。

補充一點, 香港係無公會法

2: 香港樓價世界第一
香港仍然是全球置業負擔最沉重城市。據調查機構Demographia最新發表的調查報告顯示，香港連續10年成為樓價最難負擔城市榜首，樓價對家庭入息中位數，則由上一次調查的20.9倍，略為改善至20.8倍。
調查以截至去年第3季數據，顯示香港樓價中位數為704萬元，而家庭入息中位數為33.8萬元。若家庭息中位數計算，即港人為上樓要不吃不喝20.8年。

3: 香港貧富懸殊世界第一
香港貧富懸殊全亞洲最嚴重。聯合國人類住區規劃署發表年度報告，指香港是全亞洲貧富懸殊最嚴重的城市，也是全球貧富懸殊先進地區之首，其吉尼係數高於0.4警戒線。

等其他既打補充. 一齊勸下香港人唔好走, 留低享福.

4: 香港濕凍世界第一

牛奶世界第一貴

睇我個香港是個福地post

到底係想香港變好？定自己變好

香港人口密度世界前二 .
PS , 仲未計埋自由行, 如果計埋自由行, 真係諗下都幸福

香港特首人工世界第一

我地真係好撚鍾意香港

香港法治下跌速度世界第一

香港成活成本世界排名第一

《經濟學人智庫》公佈了「2020年全球生活成本」（Worldwide Cost of Living 2020）排名，統計了全球133個城市在疫情下的生活成本。 結果顯示，香港繼續排名第一

香港人 移民！

離開香港啦屌
做奴隸有乜撚意思
你有錢定無錢一樣搞鳩你

留低享福

依啲世1講得好

有美國傳媒比較全球國家和地區元首的薪酬，特首林鄭月娥以年薪 56.84萬美元（約 443 萬港元），成為全球第二高薪的領導人，但根據資料，林鄭月娥月薪其實是 41.65萬港元，年薪接近 500 萬港元，即約 64 萬美元，但並無影響她在全球領導人薪金榜的排名。

排第二渣
PS . 現金出糧

香港高地價、高樓價、高租金收間接稅好好，仲俾到好多福利我哋同時仲養埋3萬隻守護香港

英國、加拿大收完稅都冇福利，正一垃圾

人均居住面積, 世界排名第一細

香港居住環境擠迫，根據一個外國網站研究，香港人均居住面積只有15平方米 (161平方呎) ，為全世界最小。而劏房戶的情況更慘不忍睹，平均只有56.5平方呎，比赤柱監獄的單人囚室還要小，而有約一成劏房沒有獨立廁所或窗戶。不少組織都要求政府及早訂出適合香港的法定最小居住面積，以保障市民的生活質素。

5: 香港反社會人格人士佔人口比例數世界第一
連J圖POST都可以討論到互屌

喺香港可以OT到9點，返到屋企10點樓下間24小時中資m記仲可以食到晚餐超幸福囉

歐美國家6、7點已經閂門，樓下冇m記點生存呀？

那時候我支持共產黨，留下來，結果：

最後：

收皮啦，講呢句嘢嘅人咪撚阻人移民

6: 香港非強制住院精神病人人口比例數世界第一
詳細請到體育台了解更多

香港基建成本世界排名第一.
PS, 市民俾錢

本港近年推展的新鐵路工程，造價屢創新高，鐵路工程的平均每公里成本冠絕全球。資料顯示，本港鐵路項目的總造價雖然並非是全球最高，但由於路綫較短，以每公里平均造價計算，近年推展的西港島綫、沙中綫及高鐵香港段，均躋身全球最貴鐵路的三甲。

香港國際機場是全球機場中造價最高，建於1998年，總投資1,600億港元。為應付未來不斷增加的航班升降需求，行政會議於2015年通過第三條跑道計畫，工程去年展開，造價高達1,415億元，是香港歷年最貴的基建項目。

未計17億天價元朗天橋

7: 香港男人鍾意上網扮女人佔男性人口比例數世界第一
詳細請到感情台了解更多

香港連gym room都係世界級，全世界係得香港gym room可以搞到咁戇鳩剩係靠猝數跑數，剩係靠瘋狂劏客，執笠改名清盤走數，重可以發展到專針對智障人士簽天價約
我試過同鬼佬講香港健身中心經營手法，佢即刻覺得好不可思議

咁係因為租金貴.

講到租金, 香港又攞世界排名第一

香港樓價與租金冠絕全球，根據德意志銀行研究，發佈的一項物價報告指出，在全球兩房單位租價的排名中，平均每月的租金達3,685美元（約合2.9萬港元），領先美國三藩市的3,631美元以及紐約的2,909美元，成全球最貴的城市。

在3月成為全球生活成本最貴城市後，香港的租金再次高倨全球首位。然而，香港人的收入沒有和大幅上漲的租金成正比。報告顯示，香港平均月薪為2,399美元（約合1.9萬港幣），全球只排第27。

個人均居住面積我諗俾豪宅撚扯高添

工時世界第一真咩? 日本好多大細企都打完卡繼續埋位做野

現金嚟計世界首富喺香港

香港需要奴隸, 求下你地唔好走, 你地走咗, 點樣幫中共GDP GOGOGO?

所有既荒謬都係因為成本太貴

香港人均壽命世界排名第一
要供樓

德意志銀行研究部本周二（21日）發表《2019全球物價報告》，比較世界56多個國家和地方的生活水平。一如所料，香港的平均房租排第一，至於除稅後薪金就排第27，兩個原因疊加後，撇除房租的收入更僅排39，總體生活質素排名是44，落後一眾歐美城市。

報告的主要對象為現時或有意跨國工作的白領族，但即使是本地人閱讀報告，也深有感受。香港薪水貌似優厚，但隨即被稅收和房租挖掉，只剩下部分應付各項生活所需。近來多了港人考慮移民，只因港人對城市失望，即使動不了身，心早已遠走他方。

其實可唔可以學鄰國咁，生活差食晒屎日日俾錢人老強自己，但可以J下啲咩gdp、咩庫房，啲咩數據咁俾我哋精神自慰？
FF通街貴租買貴野最後經濟成果我有份分，而唔係異族優先，出賣自己嘅民族其次

留低享福啦!

香港可以繼承贏國既特質

樓上隻蠢鳩302151全家生性病老母俾狗屌呀

Push

唔好再講啦 留港撚射到成地都係精啦

究竟咩傻尻先會留戀香港 根本奴隸地方黎

啲留港撚話香港好好 好方便

我地中意住狗屋 外國啲獨立屋又平又大 不了

因國安法生效 法治急速下跌至倒數十名內

呢個唔多準
細個常識有教香港七成係山三成係地
可建築面積唔夠大

樓主快啲走香港人，移民唔移民=藍屍

正皮一齊共享榮譽

唔移民既的確一係無腦一係藍屍
講緊走到但一堆藉口果啲 怕死心態勁到

港女世界第一

我係勸人留低共享經濟成果.
走咩走.

在囚抗爭手足唔洗理？齊上齊落已成condom？

如果支國大躍進同文革係2021年發生，支共嘅下場會係點？

真，讀書唔知香港貴 幾十蚊1lite
去過澳洲，美國 幾蚊港紙1lite

香港特首年年考第一

世界新聞自由指數報告, 香港下跌速度, 又排名第一

屌你老母仲食金拱門
抵撚你ot死啦

一早block左五毛

我地真係好撚中意香港！

所以唔走=藍屍

計埋退休金未

係, 外國準時5點收工, 太多時間用好悶

聽到啲人咁講濕能晒

呢個撚屌地方陸沉都唔會可惜

香港人精神自瀆能力世界第一

高官被美國佬制栽最多人地方，世界第一

警察per市民世界第一？

真，時間太多，度日如年好悶
成日OT就冇時間使錢，又可以儲到更多錢
OT到猝死又可以賺一筆保險賠償，日日OT日日賺

現金出糧嚟講世界第一高

槍法第一準.
警棍第一硬.

香港咁多夜市, 咪就係等d人OT完去食飯囉。

strong post

香港官員被制裁名單世界第一長
PS: 持續增加中..
相信被制裁官員會更加"用心服務"香港市民

世界第一最唔團結唔支持自己係，乜都屌一餐既地方

係鐘意香港就應該移民！

走啊走啊

係5眼其中一個叫做生活過下
香港平均係貴，因為高質少少既野就會貴；但平起上黎又係可以好平（茶記早餐/簡餐之類仲要有埋野飲個價，係外國食唔到；但當你食貴少少就會差唔多，甚至外國更平）
同交通費香港應該算平

最貴係租

所以外國長大既亞裔都大隻啲
搵又搵多啲、消費又低啲，餐餐多肉多奶，唔高大都難
港喱父母：「食多啲飯就得」

N. 香港物價第一價
喺外國買個菇都係可能£1, 香港講緊$30起跳。
因為大部份去左租金

香港劏房世界第一

睇英超價錢世界第一

以前係澳洲冇錢就飲牛奶食pizza，有錢反而食燒味飯

香港貧富懸殊世界第一
點叫人走?

香港既天災的確係少
地理問題
但夏天果種濕熱真係難頂到
都唔講濕凍

個Post係叫人留低享福

咁你會住喺山上 定係喺山上返工？

嘢食世界第一，劣
服務態度世界第一，閪

小農思想

香港已經輸咗

一般的奴隸我地唔需要.
我地需要教育水平高, 壽命長, 居住地方細, 捱得, 又認命既奴隸.

佢係話實際上要逼好多

SG 剷平晒山起樓

以事論事，以前有研究用case study比較過一啲落後民族，發現飲食以碳水為主同以蛋白質為主對體格冇乜影響

呢個真 風氣差到仆街 建議香港人想做GYM 去YOUTUBE睇啲專業人士教基本動作 買對啞鈴自己試下先 慢慢先上 千其唔好買堂上 最多都係買會籍用場 上堂唔係冇需要 但上香港果D人嘅堂 你寧願花啲時間睇多啲片仲好 依家資訊仲要咁發達 基本上咩理論 姿勢 上網都學到

問呢個問題之前我會考慮左手足既安危先

港共最驚人移民

濕疹世界第一

留港撚

你肯比時間去研究就學到，睇幾條YouTube就一定冇可能

今日呢一刻嘅考慮只有一個，走到/走唔到

玩上去就要識Specificity ,periodisation, adaptive resistance 呢啲野，如果唔係真係熱愛運動本身而係想要一啲訓練成果嘅話我建議比錢人賺

8.香港同性戀男性佔男性人口比例數世界第一，詳細請到J圖Post了解更多

齊上齊落，你上我落。

浪漫主義離地撚: 我哋真係好撚鍾意香港啊

第二, 渣架
咁要加佢人工了

香港黑警數目世界第一

香港賤人比例世界第一
社會冷漠，勁多不友善嘅人

去睇片係第一步 一路睇一路練 再睇下書 點會學唔到 所有野都係要時間去學

一句睇到你未撚出過香港

要食多啲飯，唔食飯唔得

咁就要睇下果個人有冇咁多時間去學，而且接唔接受到撞板。所有運動教練嘅存在價值就係呢度，當然果啲捽數狗就快啲斷腳生癌死

10次講呢啲有9次都無人夠膽覆唔知真係睇唔到定點啦

香港遊行人數(200萬)排名世界第一
咁多人出來遊行, 一定係好安全.

ps 2020年6月後, 香港再無遊行.

我哋真係好撚鍾意香港啊

搭單加埋美容院thx

閪地

最多咪逐個逐個走
PS，太多人買機票都要排機位啦

都啱嘅 講到尾都係啲仆街搞到人普遍對健身教練印象都唔好

好簡單，人地有農業，要食高質一定要新鮮，人地即捕處理成本低好多，香港要空運，梗有距離，香港食物唯一優點是菜，如果去外國環境不適合，又要空運，呢度十幾蚊斤去到變幾十蚊半磅，六兩。

茶記外國貴香港平同一道理。

共產黨世界第一
公務員薪酬與質素性價比世界第一
PoPo質素世界第一
警暴度世界第一

公呢質素世界第一

澳洲人黎香港讀書咪一樣

全世界公墓完做既野都一樣
但黑驚人工一個頂三個

如果你會考慮呢樣野，我會建議一定係早D走左先，睇下面幾個 post：

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

如果唔計住屋，多除少補下外國生活成本應該同香港接近
車價油價香港大勝西方（但公共交通香港平）
住屋成本香港直頭贏到全世界都無幾多個成市望得到車尾燈

通常日本都係全計，啲工時俾鄉鎮拖低哂

最高係新加坡
柒婆第二

法新社：律政司直接指示首名《國安法》被告審訊不設陪審團 改由3名指定法官組「審判庭」

閂埋門點做你都得
一定住得好安心啦

係雜種嘅幾多倍

福氣黎架😅

我移左民後冇d個問題, 香港成日話天氣話好o岩人住 我d邊只係熱, 但係乾熱

一句睇到你真係on9仔

講咩啊你！

我地真係好撚鍾意香港架！！！

話明雜種 人工唔高好正常

訂制最少小局住面積
業主: 好阿 加多倍租 住唔住 唔住就訓街

人地話到夜晚冇野食麻
咁撚大個人都唔識煮定個飯/買定個飯

香港咁多世界第一。我都係唔走鳥

平均IQ

靠羅致光拉高

移

香港間間茶餐廳部部電視機單一頻道播放率世界第一

住咁大抹屋執屋好辛苦
150呎最好

去759買1L都係10幾蚊喳喎

用呢個人均計
犯罪率仲高過東京

油價全球第一冇人講我講

貴油就快$20/L

正喎 藍絲慢慢享福

因為大把奴隸肯為商為做24小時

9.香港唔識扮識嘅人口比例數世界第一，詳情請到時事台了解更多

福地啊

🤡🤡🤡🤡🤡

順便講埋

我有時都唔明香港啲垃圾pt憑乜收咁貴，人地鬼佬有料有質素專業過香港班垃圾mk pt都唔會收咁貴，外國真係有監管有專業認證要進修考試，香港？！

香港本地教練牌……難聽啲講句，阿豬阿狗俾錢都得啦，香港以外冇人會知冇人會認，仲要冇官方監管質素保證可言，香港地所謂有牌教練十個至少有七個八個咪又係做跑數狗日日主要點樣向人hard sales，搵水魚落答簽天價plan碌人張卡

見住香港班跑數mk，一個二個喺gym room外煲撚完煙隊完酒跟住入返gym room同人講健康就笑撚咗

香港人普遍咁瘦同少運動有好大關係
平時飲食又少

香港人劣根性，功就我拎，鑊就你孭
初期：齊上齊落，手足唔係condom

港共：國安法生效

樓主及其支持者：香港無得救，移民。多謝手足，我走先，你繼續坐（監）

手足：說好的齊上齊落呢？

樓主及一眾移民撚：唔好情感勒索我！
你要坐關我咩事？

本人：BNO 5+1同各國救生艇係用手足血汗同自由甚至性命換番黎，你地食手足人血饅頭一走了之公平咩？手足點算？

移民撚：死開啦五毛，唔走正笨柒，留港撚正on9

本人：

結論：手足＝手joke
手足就係condom

手足受苦受難去坐監
你就移民快樂過生活

移民撚割韭菜嘅能力同支共不遑多讓

垃圾UHT奶

油價世界第一

真,好撚憎香港人

之前去左間美資快餐做pt
入面9成南同黑
有次同枱食飯
佢地都一致都唔鐘意香港人(同支那人無分別)
格閪
拜金
崇白
歧視(種族，地位，貧富)
體能差

樓價對家庭入息中位數，則由上一次調查的20.9倍，略為改善至20.8倍。

5條友 ?

究竟要幾天真先講得出呢句野

仲有steam世界第一高價區

佢下年就會自己加自己人工…

就係有出黎做野歲數 經歷過港英時代 先覺得香港（以前）真係好靚
我細個住沙田
可以去新城市睇噴水池表演
可以去大圍個水上樂園玩
平既可以去荔園
貴既可以去海洋公園 又有水上樂園

去邊都有果一區既特色
唔似依家個個商場都一樣
度度都係賣野

五毛 pr分化世界第一

所以叫你留低享福

港區一定唔算貴

連登仔世一

係，澳洲啲燒味飯唔好食，正如香港啲Pizza好垃圾

法治世界第一on9

同意

1. 留喺度做順民-》割韭菜，仔女做小粉紅
2. 留喺度反抗-》國安法，限聚，坐監

想問下有咩突破口

好多踩港撚

咁你要讀吓歷史
到底清朝係點樣被推翻

原來係uht
無法啦香港同鄰近地區都唔興養乳牛
想搵新鮮奶一係澳洲一係日本

之前負油價減都唔減
油價一升就即刻加有突

事實： 你咩都無

時移世易......

香港d山係花崗岩,有排炸

我講既就係鄉下啲酒店，打完卡仲繼續番工，我年末年始個星期番左60個鐘

酒店應該唔同掛﹐咁多人入住
鄉下應該無咩酒店?

以前細個有大人照住
先唔知香港原來咁撚閪啫
到淪陷左十幾年先出黎做野
啲正宗本地老屎忽閪撚到
對住支那仔就好聲好氣
對住鬼佬日本人就低聲下氣
對住香港local仔就閪到天上有地下無

港英時期個種閪格其實你睇大時代都見到

點會無呀 車咁少，一定會有留宿既地方 滑雪場 温泉旅館個啲全部都係鄉下黎

廿幾年都唔去改
勁多過時法例

暴動罪係其中一條

事實係中共面對內憂外患
支爆危機 失業率高企
被全世界圍堵等等嘅問題

都仲未扣唔住人d水塘、鳩野公園、農地

人口密度肯定高撚過東京cls

咪撚拎東亞比東亞都係地獄國度，補習文化、高工時文化，全部黎自東亞

有冇聽過地獄半島（南韓）地獄鬼島（台灣）地獄列島（日本）

全部都係垃圾地方

一直都有個疑問
點解睇呢啲report香港工時世界第一
香港各樣最唔開心既都係世界第一
點解仲咁多人笑日本

體能差

一句睇到幽默感係天生既

外國好多地方唔大塵，唔朝濕。木屋放100年都得

但唔同既要鏟雪同剪草，另一類香港好少做既工作遮。

其實一開始聽到我真係好撚鐘意香港，真心打咗個冷震嘔左出嚟
都唔知係偽善定無知
然後身邊個偽善死黃絲frd話我係藍 嫁黑警

第一係邊到

10. 香港物化男性比例數世界第一
詳細請到硬件台了解更多

垃圾香港人乜撚都笑喇

成日笑白人又蠢又懶工作能力不及香港人

香港人真心覺得自己做野好撚勁

想講香港人個工作態度比起呢3國已經算有骨氣

95步同100步比咁都是垃圾

香港都係5點收工

第二朝5點

香港人做野好多都揸流攤
made in hk 要改做 mic唔係無道理

香港啲3尾以上個堆人
個個淨係識笑鳩人垃圾廢
然後佢自己都唔好得人幾多

香港警暴世界第一

新加坡總理

第1名：新加坡總理李顯龍；1,610,000美元（約1225萬港元）

屌土皇帝

香港真係好撚柒勁好撚鍾意香港

又贏
我真係好撚鐘意香港－呢句難聽過粗口

香港人返工 有半日都唔係做嘢

事實真係 港豬黎生個個都話自己新返工獅子山精神

相反集體談判權嗰啲嘅法例就驚死唔切咁20鳩幾年前就廢晒

+1
本身鍾意香港呢個城市，因為真係多姿多彩
但就好撚憎香港人
有唔少都係：懶醒，懶叻，無家教，串串貢，大驚小怪，見高拜見低踩，聲大大無貨賣，憎人富貴厭人貧，三分顏色上大紅，執輸行頭趕住投胎，得罪人多稱呼人少

好可憐，未出過香港就當香港係宇宙既中心
唔怪得俾埋BNO都冇本事走

P牌狗，為你地班公屋牛屎仔感到可悲咋，喊都嚟唔切邊得閒講笑。

特首都年年第一

唔係不嬲叫堅尼系數？

連登仔絕招
駁唔到 人身攻擊先
又然 打個丁先

好勁

中午係公司吞hop 個陣搵.
照copy 無細睇到

仲有鐘意睇人仆街死

呢個真係冇得輸

11. 香港伸手黨, 咩都唔用腦諗嘅人世界第一
詳細請到world台了解更多

good post ar
show this to blue ribbon la

但係英國濕凍宇宙第一

點解在囚抗爭手足唔走？唔走就係藍屍

BNO post 直頭好似啲腦退化病人你問我答咁

解釋完之後又會有人再問同一條問題

好佩服解答嗰班巴打咁有心機

鮮牛奶，唔係常溫個啲。你去google下就識分

油價世界第一貴

就算跌到-10000油價
香港油站都係原價賣比港豬豬

淨係計九龍半島應該全球第一

香港人長命世界第一

香港傻人比例都世界第一

警暴世界第一

哩度講香港家庭入息中位數為33.8萬元啵.
篇文想反映既就係香港家庭入息中位數得33.8萬元，但係香港樓價中位數就要704萬元. 唔合理.
你理解能力係零定弱智? 做乜撚野事??

又贏，又考第一

德國物價,入去前要有心理準備

有冇人同我一樣
剩係第一樣都唔捨得走

咁都幾好 起碼香港人易適應屌